一人一個，你曾經聽錯過最離譜既經歷

話說當年我讀中學有宗教堂
有日教書，個miss 係啦啦講「牧師林」
我心諗：邊撚個森林有咁多牧師咁on9呀？

因為本身我都算係壞學生黎，好少會溫書，更何況係宗教書
所以我一直多年黎都冇去 fact check 個事實
淨係一直都記住：
【當年宗教MISS 講過有個森林，入面住左好多牧師】

然之後因為讀唔成書，公開試考得太差
就去左外國讀野雞U
果邊D人講英文，所以唔會聽到牧師林呢個Term

3年後，
我由外國回流返香港
我終於係香港唔知邊篇新聞報導
第一次見到「穆斯林」呢個 Term

甘岡2.5大

信左你買韓國波

好波 笑左

.......

Bill gor Ho yeh

細個以為財神係鬼怪或者係其他唔好既野黎
因為過年成日聽到””財神到財神到 好走快兩步””

以為見到財神要即刻跑走避開佢